理性討論 究竟有嫖客先定有雞先？

你哋成日話人係臭雞啦
但如果有一日政府話賣淫係非法
究竟男人慘啲定女人慘啲？ 我自己就覺得男人會當場慘叫
連登最鍾意套用demand and supply
咁即係有demand 先有supply
如果剩返demand 但係冇supply 你哋又會點算

Push